有冇巴絲可以教我講一句德文#adore#?

Deine Sachen sind schlecht, ich kaufe sie nicht, tschüss! google 個發音O岩唔O岩?

啱

但我唔肯定譯得啱唔啱

譯得啱